係咪中學之後就無純真嘅愛

中學嗰啲先係真愛
因為嗰時無咁多顧慮
你唔會在意對方有幾多身家
屋企有幾多層樓
揸咩車
身高有冇180

出到社會後 基本上由大學都算小型社會
擇偶條件就會注重身家有冇樓有冇車外表
唔係點會有人有樓先會有高潮
唔係點解啲二世祖fuckboy咁多女自動送上門
其實啲女連自己鐘意佢啲錢定鐘意佢個人都分唔清

另外物以類聚係真嘅
你會發現通常啲靚仔靚女都會自己一個圈子
佢哋拍拖都係個圈子入面啲人
基本上圈子入面全部都係ex嚟（真係見過）

最後
我係一邊屙屎一邊打依個post

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有樓主你D咁既廢撚

男人大咗揀女朋友咪又係要求對方大波樣靚皮膚白

入u上莊住hall識多咗人
溝到個更加靚既 自然飛起件現任

成篇野都無話自己係
做乜鳩

所以咪話囉
鐘意佢個閪定鐘意佢個人都分唔清

係
完

是
靚仔靚女唔上蓮登的